冷氣機選擇

全屋換冷氣最緊係靜同夠凍
有冇介紹邊個牌子好p記得唔得
唔會揀冷暖嗰啲機 淨係凍同抽濕就夠

P記依家賣行廣告個隻仲有埋空氣清新

窗口式邊部好

好唔好用

最近消委會做左測試